即使紅隧今晚散，星期一都要再佔

紅隧癱瘓，車輛改行其他隧道，令其他隧道都自動塞車塞埋，經濟打擊多到計唔到
商界為左自己經濟利益，會要求政府滿足示威者政治要求

[size=5]就算今晚有清場要散，星期一都繼續，weekdays更多搵食車[/size=5]

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

再佔?

今日旺角有辦你睇 係唔會俾第二次機會你

We will be back

入黑就散, 留力 8.5!